很快，它們就會開始生產蜂蜜，從附近的植物收集花蜜，並把它保存在第二個胃裡，以便把它送回蜂巢。 偷蜜蜂幾乎是一種完美的犯罪，但是鎮上有了一位新警長 
 早在2011年，SecondMarket等公司的二級股票交易平臺交易額就達到了九位數。 Carta的初創流動性服務CartaX在其自己的cap table上進行首次交易 
 相反，互聯網已經成為我們主要的社交機制，而不是次要的。 殘酷、孤立的一年導致了正義和邪惡之間令人困惑的戰鬥|菲利普·邦伯| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 就在那時，我想到了一個我喜歡稱之為“我的二級食品儲藏室”的主意。 自制的調味品、調味品和配料是快速、美味烹飪的途徑 
 不同的模擬系統在處理次低空的位置、演變和軌跡上仍然存在很大的差異。 華盛頓地區週日和週一降雪幾率增加傑森·薩曼諾，韋斯·榮克，2021年1月27日 
 過去三年，密歇根二手房市場的均價接近200美元。 大學橄欖球教練身價6000萬美元嗎? Jim Harbaugh是|Jesse Lawrence | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他經常遊手好閒，被中學勒令退學。 衝入百老匯的英國人|蒂姆·提曼| 2014年12月7日|每日野獸 
 更重要的是，醫療補助是他的主要保險之外的次要保險。 醫療補助會給你家庭護理的錢，但你可能要等好幾年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 影片的情節次要於場面，比TED會議還要密集。 《星際穿越》野心勃勃，缺陷重重，絕對值得一看 
 我們在日常生活中接觸的現實是次要的現實。 Joseph Campbell談萬聖節的根源|Joseph Campbell | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 (b)繼發性貧血斑塊一般增加，但有時減少。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 嚴重的繼發性貧血有時會出現相同的情況。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 紅色的小體顯示嚴重繼發性貧血的常見變化。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 氣旋的次級風暴，如上文所述，被稱為龍捲風。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 還有許多性質不那麼重要的次生影響是由海洋流造成的。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒